有冇巴打聽到家姐同條仔傾電話把姣聲會打冷震

平時又粗魯 對我又呼呼喝喝
點知對條仔講野唔同哂 姣到痴線
不過好噁心

公司啲女都係咁